環聯點先會滿分？

雖然係A，但明明冇差過卡數都係差少少先滿，點先可以打爆4000分？

幾分
我長期得a尾同b頭

長期36xx

有巴打過39xx嗎？

我想問f要幾耐先會升返，之前借過財仔 而家還晒

A級咪夠囉
滿分有撚用咩

世界上有班人有強逼

例如我

財仔未必會上環聯嫁喎，睇你咩財仔

到死果日如果你仲未滿分會唔會死唔眼閉

我唔用信用卡幾年，之後再check 過先

每個月一號會加十幾廿分，當你唔用卡咁你計下幾時會滿囉

我愈用愈高分

我一個月用一兩次每次唔過一舊